727光復元朗，請各位小心！！

經過721血洗元朗站，到時衝突發生率係99%

請各位會入去的人士搞清楚

今次唔係光復，遊行，聲討咁簡單

而係「戰爭」

今戰贏唔到，即係話比人知黑社會係可以惡晒

咁樣會令到69以黎到今日的所有運動的成果付諸流水。

唔剩止咁，黑社會肆無忌憚咁搞事，會令到愈黎愈多人唔敢出街抗爭！

1. 請和理非，無心理準備者唔好入場
去到分分鐘只係阻礙
再重申一次，衝突發生率係99%

2. 今次敵人圍村佬，武力裝備唔係講笑
-齊全冷兵器
-比較優勢體格
-心狠手辣
-有養狗
-可能有槍
-地勢

唔係講笑，大膽假設，圍村佬有槍，一定唔係人人有，但有一兩把都會好大件事

你話幾十萬個Cam影住唔敢開槍？唔好自欺欺人

請緊記：警賊係圍村佬最大武器

警賊會幫打平民
警賊會屈你用大殺傷力武器如口罩
圍村佬武力係唔撚會睇到
影唔清有人開槍，會屈係我地帶去
圍村佬開槍比人影到，只會前門入後門放

但呢場仗係咪無得打？
話你知唔係

關鍵係四個字
1.氣勢
2. 人數

黑社會圍村佬其實得個樣
而家呢個年代同以前唔一樣
以前打贏可以搶地佔資源，搏盡無悔
而家物質太多，圍村佬有錢有地有仔女
佢地唔會同你攞命搏！
621佢地之咁凶狠，因為得佢地打無其他人打。
所以，氣勢唔可以輸
621佢地做左咩事，有報應係天理！

懶人包：無心理準備者切勿到場！

各位，627見